韓國青瓦台開通TikTok官方賬號

韓國青瓦台開通TikTok賬號，其官方賬號名稱是“青TikTok(K_newdeal)”。 青瓦台還通過TikTok直播了10月28日韓國總統文在寅的國會施政演講，并提前公開四段宣傳視頻。

據中央日報網29日報道，青瓦台相關人士解釋稱，“我們一直在思考應該如何向20多歲的年輕人宣傳‘韓版新政’，最終決定開通TikTok賬號”，“現在我們計劃重點宣傳韓版新政，但未來宣傳主題可能會有變化，所以K_newdeal的賬號名也會隨著宣傳內容進行改變”。

就韓國青瓦台在這個時候開通TikTok官方賬號，青瓦台相關人士對此表示，“TikTok為消除外界對用戶個人信息洩露的擔憂而主動與美國企業展開股份買賣談判，作出了一系列努力，這些都是青瓦台決定在此平台上開設賬號的原因”，“個人信息保護并非只是TikTok的問題，Facebook等信息技術行業都存在類似問題。相關問題應該通過產業政策來解決，不應該對我們的宣傳工作造成影響。所以，我們不能只揪住TikTok不放”。

http://www.hkcna. hk/content/2020/1029/859091.shtml

繼續咁奶共
泡菜國又重歸支那千年附庸國身份